[豪宅劈租] 天璽 跌穿2字頭

住宅租金無力反彈，豪宅級的物業跌幅更顯著。九龍站上月錄多宗低價成交，由有「拉鏈大王」之稱、一直活躍於工廈市場的理想集團，其股東持有天璽一個兩房單位，月租僅2.8萬元，較兩年前舊租大跌近三成。

BNO

你明唔明咩叫跌穿2字頭？

2.8萬元=2字頭

咁穿左未？

租豪宅，睇唔到點輸

跌穿先見二字頭

我抄報紙蚱

2020 BNO危機

租樓日日歉

去飛髮剷青skin fade
見到頭皮
剷穿頭

租半年住下都好 殺下價分分鐘25000
入面真係好靚 啲女聽到你住呢度都濕曬